今日有份拎面具既同我入泥

見到啲手足係度派好多面具，有好多人拎，但其實有冇諗過啲面具都要成本買返來，之前有人派啲好靚嘅襟章，都要成本，今日真係忍唔住，懲罰左個派面具手足，少少心意，希望大家明白，物資不會憑空出現，大家要有來有住，現場比吾到手足，都盡量搵一個自己鍾意啲組織去懲罰，吾洗做到好似教會咁十一奉獻，但都略盡綿力，咁樣呢場夢境先會有更多的希望

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

咁如果人地講明多少無拘
能力許可 咪支持下佢
如果又真係冇特別講話要人幫忙
又唔洗格硬塞錢比人既
又真係唔係個個想咁

我想話唔好抱住一個必然的心態去拎文宣物品，就算一張海報，紙墨，未計設計同運費，其實全部都係錢，都係手足的血肉來的
我們接受了別人的付出，自己亦要去付出，咁呢場運動才可以延續，宜家已經四個月了，仲要行幾耐都未知，有時係後面派野嗰啲手足可能吾夠膽開口，我自己會開始行多一步，問下手足，洗吾洗贊助一下，或者係叫做買你張海報或文宣物品，咁問左你話吾洗咁當然吾會逼你要啦
香港人已經行左出來了，宜家需要的是每人再走多一步，除左伸手接野之外，亦要不忘付出，都係嗰句，多你一個多好多